屌你立埸姐姐同梁凱晴選乜鳩

又無從政經驗
又唔係啲咩政黨出身
學生運動又無你份
又唔係學者/專家
商家又唔係
素人素撚到咁樣
出黎𠝹票傻撚左？

等等先 d票有寫名？ 有意參選都唔得？

最緊要有初選協調

望下自己咩料先喇
你愈多人出黎𠝹就愈益建制
人地配票贏你幾條街
票源又集中
而家初選又無
無料就咪撚出黎選喇on9
𠝹乜撚野票

咪撚玩喇

啱呀，唔投民建B隊就係港獨

你咪唔好投
民主就係任何人都可以有合理選舉權
你有咩資格唔俾人選?

咪撚選花瓶入去啦仆街

屌埋黎明
選乜鳩

選舉最緊要有知名度有錢
而家仲有半年無落區無做kol吸粉講野
無大粒佬背後支持係好難

朱凱迪贏到是因爲社運cv同鬥地主、成日話俾鄉黑搞、但實際係有原居民話佢煽動村民霸地、例子有新菜園村復耕搞到原本的農場無水

眾志贏到有葉德嫻有舒琪大把社會賢達支持

選你入去議政咩

依加入去係攬炒啊你訓左幾耐

啱呀愈多人選愈好
民你老母主咩
香港有民主喇咩
理想主義收收皮喇
現實就係你會𠝹撚到無埋議席
On9

咁如果講上屆選游b都係樣貌先行
所以選凱晴bb都係睇樣而唔係能力

狗公選民

講緊選果下呀on9

d人傻
有公司票的功能組別
議員只能夠拖同拉布

緊係搵d吸引力大的人
選入去
先吸引到市民留意

香港人唔係以為話到事？

選梁耀忠入去就好？

民主係你有智力去判斷點投先係最佳結果
如果覺得一個梁凱晴就可以界撚到本土收皮既
你未免太侮辱香港人智慧

仲有 梁凱晴界票係你先入為主既想法
最後佢選到仲做到野 唔該你移民唔好撚留係香港

牛鬼蛇神都衝出嚟選

識傳心術呀而家？
你教我點判斷點投會出最佳結果
有無諗過去美國做智庫
見到佢地搞咩初選真係好垃圾
民主大國有智力去判斷點投先係最佳結果架喇

好過飯民嗰班 本土獨立〉〉〉飯民 完

連點投票都要叫人教
咁你都係番強國啦 得一個習大大可以投
唔洗煩

“民主大國有智力去判斷點投先係最佳結果架喇“
岩呀
你覺得無錯
多謝你既結論

明顯係新嘅分化手段

真係好撚弱智
參選就＝界票
搞初選＝垃圾

夜晚咁少人 就搵個有水平少少啦

選舉講宣傳知名度講錢
無政黨何來經費
你估中學選學生會呀？
唔洗錢呀？

梁凱晴其實ok
立場姐姐就

會去選嘅 駛你擔心有冇經費咩
冇經費 佢地都唔會上啦

講緊你點分配票源⋯
高質啲好無

你係咪駁開唔到開始講on9理論
香港有的是錢 問人有無錢選 是咪cls

仲有
游b當年一人一咪一旗
你問下佢洗左幾多錢

所以話你痴鳩線
成日諗配票界票
要贏既 集中所有選票已經夠

係你係on9到以為人地無智力 連集中投票都唔識

你答我游b咩背景出身

你答我美國初選黎做乜鳩

屌你老母
開始駁唔到就問問題博推post
你唔好問埋游b係男人定女人

柒左啦 下次開個新post啦柒頭

又要堅持玩制度
又要介意同路人行動
兄弟爬山 各自努力嘛

Sexist as fuck
點解唔比素人入去試？泛民連反對票都唔識投呀而家！

你答唔到我答你
青年新政
明未？

一句講曬
本土>>>>>>>泛民>>>>>>>>>>屌你我出嚟選呀仆街，投俾個垃圾都唔投建制

唔好唔記得泛民啲賣港歷史，我一定信本土多過泛民

樣？

參選可行性

得罪講句
生活係獨裁社會卻要展現民主方式
無疑係自我欺騙同活係幻想
香港人真係大部份冇智慧
如果唔係點會搞到而家咁嘅境地
白白浪費咁多年
政客亦唔係有心做就做到
當然凡事無絕對
但香港人唔配票就算有機會都會反輸
係我咁多年選民嘅經驗

贏立法會通常都係睇人氣
立場搖擺不定， 冇施政能力嗰啲通常奶過一屆嘢，下屆先至會binc

牛鬼蛇神都衝出嚟選

反正都唔撚做野

我揀個靚嘅唔好？

btw

而家擺在眼前就係20年嚟販民乜撚都做唔到

我選個新嘅入去搏一鋪

個期望值都高撚過你班傻閪食屎屙飯民啦

而家認真議政冇用
揀啲有勇有謀嘅抗爭派
敢於你用規則玩嘢又唔怕畀人告被坐監嗰啲好過

梁頌恆游蕙禎呢條素人有冇界票先

啲票一撚定要投傳統政黨既？

果陣梁天琦有冇從政經驗？係唔係𠝹票？

樓豬幾符合熱狗「眾人皆醉我獨醒」原則

還掂飯民都係等出糧嘅啫嘛

我不如揀個靚嘅入去，起碼對眼睇得舒服啲

如果係港獨派vs梁凱晴，咁梗係投港獨派

如果係泛民vs梁凱晴，咁唔好意思喇，一定係投梁凱晴。

真
梁耀宗，張超雄果啲食撚屎喇

咪講緊搞初選囉diu
白頭佬夠唔夠經驗呀

咁快有人出黎分化

得喇得喇 我投白票喇
咪煩啦好嗎

叫啲老人讓返啲位出嚟

唔L理 邊個大波我就投比邊個

選唔係問題 但係比例代表制下
但係睇呢個post已經知道有幾多個on9會幫手𠝹左票

岩呀 投票唔投比泛民就係鬼

人人都有參選權，最終好似上次區選咁整張jpg，人人就會跟住投

睇吓樓主屌淨邊個就知想捧邊個

咁邊個有料？

仲以為區議會選舉後大家學精左
知道要投勝算 >>> 投理念

未選過點知唔得

楊岳橋個body 仲正過梁凱晴啦

法治要over 佢

有話唔搞初選咩?
邊度睇到？

拉返
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Same

錢我大把，我要初選呀，我要初選呀

雷動計劃2.0 正式開始

希望選到可以影多啲相俾我地睇

多撚餘
泛民班垃圾都係賣港
佢地就算過半真係叫贏咩？

係呀，泛民比年輕選民拋棄，咪撚出黎𠝹票啦

所以？

想聽多啲，小心露底哦

唔係民賤聯就得

邊個好打投邊個

你隻支那狗返大灣區啦

傳統泛民有咩勝算可言？
舊泛民試左幾多年？會唔會係本土思潮既風氣之下讓位俾新人試下？
如果舊泛民係咁大愛咁唔戀棧權位既，咪加持啲新人為佢地站台，話啲新人係佢地所揀既轉世靈童，啲支持者會過票去，咁贏面都係會大架

依啲野舊泛民咪又係做唔出

你出世夠唔識自己食飯，都係比人餵
咁你攞碗攞筷子做嘜鳩？
又冇攞碗攞筷子經驗

唔識咪學囉屌你

咁我投建制啦
投勝算既話

咪即管試下選素人入去囉
睇下佢地點樣喺制度入面反抗囉
要俾啲鼓勵同支持架
相信晴b 相信立場

梁凱晴連老人區都可以入到屋
佢做plan B 補之鋒位
加上兩個人嘅知名度絕對吸到票
佢高票就唔存在𠝹票論

議政能力⋯經驗⋯

你望撚吓對面建制，
有邊個講嘢係會用吓個腦

我地選個智力正常嘅後生仔
都贏建制幾條街啦

呀晴有學歷，做big4，有埋樣同知名度
點解唔選得

咁點解唔係泛民減少出選名單？

果陣新東補選，梁天琦係唔係𠝹票？

乜撚人都得，最緊要有初選協調機制，尊重初選結果

唔係話唔比 但係真係想大家諗清楚
立法會係直選加功能組別
係一個不公嘅制度
「唔係一個比大家體驗民主嘅地方」
依家係希望光復咗先
但係要贏功能組別本身就低機率
依家仲咁多素人 個風險又會高咗
唔係唔支持素人 我都想踢走班泛民老屎忽
但係最怕我地輸得仲甘
希望各位真係三思先
同埋真係要搞初選
求下大家
香港真係冇乜機會再比大家輸

區選就係𠝹票，立會比例代表制唔係咁計，多票但一人獨大，其他比建制+建制B 隊攞左都係死。

所以仲有配票成唔成功都會有關係。

又雷動

點會介票，有得揀點會揀飯民，無就唯有less evil囉，好明確

收皮泛民狗

有本土投本土，有可靠素人投可靠素人，最尾泛民係保險線

喂老友
政綱未有，果區有咩人出選未知
你就叫人含淚投票？
你係唔係路呀你？

邊個會選乜政綱都未有
咁快就諗定要含泛民

你都痴撚線，選咗班犯民入去就真係輸喇
16年新東補選已經講緊一樣嘅嘢，你咪撚咁癲啦犯民打手

總之唔係泛民選就係鬼
有從政經驗係型嘅
樓主好野

你又啱真係有啲太過焦慮
唔係大家含淚投
主要係想表達想大家有策略贏姐

如果立場姐姐選我實投佢呀
上屆投plan b
你唔係今屆要我over my dead body呀

拉

正確，咩人都可以選，最重要有初選
唔掂就會初選淘汰，新手可以學，分分鐘好過班建制同老泛民，連選都唔比選又要屌鳩佢選同支共有咩分別

冇話過要選泛 咪撚屈
只係想素人三思 同要有策略 搞初選
如果最後兩個高票落選
或者一個得 一個唔得
咁都唔係大家想見到嘅畫面
其實成段野有邊句叫人投泛民
唔係想嘈 但係話我泛民打手真係少燥

舉個例子
2019區議會選舉沙田區R20大圍選區
1個民建聯
1個民主動力
1個真本土

你地會點投

而呢次結果係民主動力險勝民建聯80票
真本土就攞左800票

你諗清楚樓主段野既意圖先
到底係鳩屌 正係認真分析初選運作
唔好on9幫分化撚推post

哈哈 關鍵一席

勁多泛狗

樓主個態度係偏激係差
不過吸收以往嘅教訓
淨係睇知名度就想出嚟選嘅
未必真係對個形勢有幫助

可唔可以答下點解美國要初選

得啦 投販民永續社運

我懷疑樓主唔知立會點投……
兩個候選人全勝無衝突嫁

見到大家咁熱衷討論選舉

感到香港終於時光倒流返去四年前
重回太平嘅日子

香港終於光復
死去嘅手足請安息

係你依個邏輯下
咁係咪即係永續公民黨，白鴿黨？
總之一日佢地都係"泛民", 一日都投佢地？
傳統既大黨係地區，資源上對比起素人一定有絕對既優勢
但係咪代表一定要永續呢？

區議會選舉仲話單議席單票制容易配票
但立法會選舉唔係咁簡單
好似上屆咁新西就收晒皮

所以咪話搞初選囉

會沈迷選舉既人
唔會係街上抗爭

唔係同一類人黎
唔洗冷嘲熱諷

游b選區議會已經有講「港中區隔」，凱晴b就無講過呢類理念，投佢真係純睇樣/地區願景。

立場姐姐就本土派黎。

屌你樓主學人上連登做乜鳩

又無從政經驗
又唔係啲咩政黨出身
學生運動又無你份
又唔係學者/專家
商家又唔係
素人素撚到咁樣
俾人屌到傻撚左？

係正如我地無權唔比廢佬投， 可恨

啲票你嘅？

係呀
我都贊成初選
我一開頭個"投勝算 >>> 投理念"
其實前設都係講緊初選後勝算最大嘅人出選

但唔知點解有風話初選冇用
話素人冇知名度初選輸硬
所以直出好過

白頭佬好冇？ 從政多年？
AV Q? 專業法律人士？

其他平民一概不得參選？

睇黎你真係未投過票 咁樣兩個一齊輸機會大好多 因為你配票一定無建制咁精準

咁應該選個打得嘅入去 依兩個斯斯文文咪又係行禮如儀

事實係咁
佢嘅知名度, media keyword都係tag佢地美少女
其實真係得建制狗會搵個靚女出嚟, 貼個民建聯喺額頭吸引廢老投票

吸收以往教訓, 咁快就上立會對佢地都未必最好

睇完呢個reply真係屌都嘥氣
你有你投我有我投 做乜撚要聽你支笛
你打得定係點？你係美國做智庫啊

如果係攬炒（反對所有政府議案），我就覺得無乜所謂

九月又含淚投飯民永續社運

又含撚投飯民咩
後生票源會去佢地到啦

梁天琦都係𠝹票狗 差d累到我地冇咗關鍵一席

立場姐姐係本土派？你認真？

我都係 有凱晴就優先投凱晴

咪就係個個都咁諗 所以個個都想選
覺得贏面高

呢樣真 依家啲打手好鍾意明反暗推
講個荒謬論點等人駁嚟炒起

私了

agger

係又屌唔係又屌 你講下邊個先應該選

g持 我只投白頭佬

所有合資格市民都有被選舉權，分化行撚開，真係想做好件事就快啲定好出戰人選同搞初選，唔好嘥票

靓女？

點都好過飯民囉 做咗咁多年都仲係鳩吓鳩吓

傻閪！
先唔講你有冇資格去評論

但最基本、你係仲未明咩叫自由。

立場姐姐 卅年後 會否變成 四方西

知唔知黨內初選同唔同人選有咩分別 而家又唔係同一個黨 大家政治立場唔係一樣 點樣定義𠝹票？ 我反而覺得民主黨同DAB立場近過本土同民主黨 跟你理論蒞講 民主黨唔好𠝹票
加上而家又唔係兩黨選總統制 唔係所有錢同資源放曬落一個人到就得 咁解唔解釋到？

咁一定比泛民先得？唔選泛民都得㗎咁，叫泛民唔好出黎界票啦

無從政經驗唔可以選
Trump: Am I a joke to you?

大奶者 得票也

柒婆都笑鳩你
由正苦低層做到凸首
咁多年從政經驗咪又係咁嘅死樣
最重要係睇抱負嘅姐

西選原來唔係共產黨專利....

乳不巨何以聚人心

sorry俾錯正皮
可能佢地有執政意志
舊嗰批泛民始終都係政客 離唔開反對者嘅角色

香港係冇選舉

採訪下運動就學人選
做得d咩

分化post，完

有初選都屌

你唔望吓舊貶民咩料？

俾多個選擇，冇話唔要贏

唔like大黨
要後生
要靚女
要本土

就投佢

肯定分散票源

建制今次肯定神級配票又贏

年青人同中老淺黃既票 分2邊

點夠建制玩

即係, 葉劉 老鼠之流就好應該選?

冇經驗咪學lor
你係五係要做愛經驗豐富既處女啊

支持

咁多人講呢句嘢其實真係好離譜
選美咩痴撚線

依家泛民又選 本土素人又選
個個都有機會𠝹票同被𠝹

再講泛民之前又唔係做得好 點解唔選得

好過選個投棄權/唔投嘅垃圾泛民入去嘅

人選唔係問題，到時參加協調就得，唔好浪費選票，益左少數派

我唔係唔支持凱晴BB
但佢既口才的確未去到立會級數

好彩第一版就有人講
次次呢D post頭幾版都係鬼ac一唱一和

青政個黨又唔係公民黨民主黨
有幾多資源呀

真係求其改個黨名就自動有資源咩
咁計梁凱晴夠有個觀塘願景啦

你望下販民班撚樣呢廿年嚟做過咩先講嘢啦

有梁天琦畀我揀我梗係唔會揀大波妹啦，而家冇吖嘛，得販民，咁我寧願投大波妹算喇

PPRBPPRB

佢係做之峰Plan B
之峰有可能又被Dq

泛民從政經驗基本上等於失敗經驗
完全唔馨香
最緊要熟書同要攬炒時肯攬炒

難道好撚有經驗既梁耀忠有用？

準時出席投反對咪得

講到泛民好撚有用咁

收皮啦叫乜撚嘢從政經驗姐?
望吓楊岳橋忙下班老泛民啦，有從政經驗做嘢咪又係戇鳩鳩，屌呢個post擺到明係泛民出嚟打擊異己

有本土投本土，冇本土就......

我敢同你講素人議員比泛民嘅更加會親力親為而唔係睇利益做嘢

揀番啲泛民入去只會一成不變點解唔比啲新氣象入去？

利申素人議員助理

梁凱晴唔反感起緊而家做緊區議員
但立場姐姐就完全唔關事
如果呀柳俊江話出黎選一定俾人屌到反艇
可惜立場姐姐係女兒登仔用條撚投票

咁泛民有咩用？

究竟梁凱晴算唔算本土？

以兒登仔對本土定義既話
無俾人dq就已經唔係本土

個個都話初選係咪真係會有㗎

起碼有區議員身份

呢個post好明顯
人哋覆佢問咁邊個好又答唔出
之後就會開始用扮晒野咁串人
最後引出 如果全部人一齊武力抗爭就一早掂咗
或者 投泛民係傻仔 得就唔使今日都冇民主
加幾句 咁咪睇下得唔得囉 香港人抵死
分化和勇戰線

你哋失敗咗喇超級五毛
咪以為打正體用連登就得

你多撚左啦
本土優先呀

本土---->泛民
之後冇啦 唔好投熱狗

睇定啲算啦 依家咁早 又未有政綱 又未有論壇

梁凱晴係做緊區議員 但好多素人區議員都係見到反送中先至開始留意政治/決定出黎選
對香港政治未必咁深入了解

反而立場姐姐幾年前已經係立場寫好多有關本土派嘅文 而嗰陣主流民意仲係捉緊鬼
同埋本身做得立場 就已經唔係完全唔關事

呢幾日一路有人批評梁凱晴立場未明 冇論述
呢兩樣野已經係立場姐姐比佢嘅優勢

同埋你話連登仔用條撚諗野 如果係咁一定係梁凱晴佔優啦
立場姐姐第一個印象係71立會 之後元朗721
琴日佢話選我先知道佢咩樣

同意

呢個咪就係失敗例子
大家都唔想重覆失敗
你真係當連登就係現實咩

白頭佬放棄主席位 大狀黨靚仔7號用條命守護法治 白鴿黨推動民主幾十年去到香港今時今日依個情況 泛民真係好有料

你都可以報名
選舉自由？

你指咩係失敗例子？

打住爭取普選旗號話要選舉權同被選舉權

然後衝出嚟話邊個邊個唔俾選

講個笑話香港人搞抗爭

樓主正傻閪

搞初選啦

咪就係因為呢點, 搞到咁多年都輸, 輸到否決權都無撚埋囉
唔忍痛打一次, 注定輸一世啦屌
又要嬴又要政治潔辟

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

只要建制輸

唔知仲以為選左楊岳橋做左好多野

sorry, 梁耀忠係一定要入
你可以唔同意, 可以好憎佢2016 做傻鳩
但2nd most senior 就係佢 (james to 1st)
有咩事上黎, 寧願比多次機會佢上去HOLD MEETING, 都好過直接比建制派入去踢撚走曬你D人

你講咁多樣野當年游惠精有幾多樣有？

重講hold meeting
第一次唔做佢之後都唔會做架啦
都未計擋9勇武

你咪痴撚線啦泛民打手
白頭佬都叫人含

如果話而家泛民入立法會嘅意義，係攞35+議席，咁就有否決權，咁議員入到就係要攬炒，任何正苦方案都否決，咁咩人參選又有咩所謂？

泛民驚到

仲要我點信佢地入到去會攬炒？

彷彿回到2016
又無從政經驗
又唔係啲咩政黨出身
學生運動又無你份
又唔係學者/專家
商家又唔係
素人素撚到咁樣
出黎𠝹票傻撚左？
All in 7
相信政黨，唔怕！
下次先投6號啦

咁一路選D有從政經驗,選到佢地80歲釘鳩哂果陣,又去邊到搵有從政經驗既人做

無腦學人帶風

呢個時勢泛民選邊個都係咁架啦
有得揀緊係投相同立場，靚女又大波啦

啤梨講得好選立會班人為份十皮野個個衝出來參選
入到去都係on99

民主黨派樓主出聲？

梁凱晴 Vs 飛機師
都係梁凱晴？

有人想說服本土投票，就話選35+入去攞否決權攬炒喎，咁又的確資深議員有權力去主持會議喎，唔係咩方法都要試咩？只係問題係，白頭佬個底花到仆街，大家都知佢入去到都唔會攬炒架啦。泛民係會想攬炒架咩？

所以寧願唔keep 一個potential buffer
直接交比建制
叻

其實泛民支持者同黃絲如果唔當人地係同路人，做咩上年區議會選舉又計埋人地嗰蓆落去？

Why not?我會投立場姐姐，佢有心又有sense 讀書唔差

咩料。。。。。

Senior有L用呀？hold你老味咩
議事規則改作㗎啦
而家係立法會秘書長hold呀

咁快就吹定風話投票畀素人，等於畀建制贏

Good morning sir
今日唔洗開工咩

政治現實就係咁
又要嬴又要呢樣果樣
咪撚戇鳩啦

入完去擋住呢一吓之後請辭囉
呢度唔滿意 果度又唔制
建制派就而家就橫行啦，揮一揮手就改你
繼續固執放棄一個最資深議員囉

2017年底，建制派通過修改《議事規則》，將由最資深議員負責主持立法會大會主席選舉，改由立法會秘書長負責，不過沒有修改各大小委員會的選舉主持程序，為民主派拉布留下尾巴。

無
所以重點係要初選

臨近選舉班飯民打手妖魔鬼怪出晒嚟叫人含撚

重點係：放唔放棄一個資深議員權力

泛民根本就係冇權嘅共產黨

知D 唔知D
睇清楚D 規則先老味啦柒頭

2017年底，建制派通過修改《議事規則》，將由最資深議員負責主持立法會大會主席選舉，改由立法會秘書長負責，不過沒有修改各大小委員會的選舉主持程序，為民主派拉布留下尾巴。

立場姐姐有無blog發表過乜證明自己係本土派？

總之要踢走保皇
唔係豬隊友
唔係督灰
唔係卧底
唔係左膠

肯配合唔𠝹票
邊個選都冇問題

我反而覺得個重點係泛民係咪真係攬炒，一係否決任何正苦提出嘅方案，是為攬炒，一係就唔會咁做，是為投降。只要嗰35+有一個唔會咁做，咁大家而家返屋企瞓覺就得啦。

泛民同本土互相敵視根本就無撚用
搞初選就最實際
配票做得好就嬴撚硬

不過班人肯咩？

記者本身係中立架嘛

天琦選果時都有樓主e種人

Block

依加唔係區議會
立法會係可以兩個都選到的

35+ 全本土都唔覺得會否決所有方案

不如問下 豬隊友 唔做主席 之後做過乜補獲
仲要出黎做為玻璃阻手足
咁多年從政經驗 都話自己都係做返街工
零經驗素人做得仲好過佢啦

果陣區選飛機師都endorse凱情
宜家調轉公民黨係會驚自己選唔到
上屆啲票都唔係咁穩陣
唔係打機呀 , 邊有得計咁準

希望可以努力 本土搭救
不過 咁樣真係易比位人入 由其淺黃同對家

如果佢真係本土嘅 要本土票都差唔多夠
況且佢又唔係鳩達啲爛仔形象
淺黃對佢都應該唔會點反感

本土同港獨一早喺正苦打壓下唔係政黨同組織，而係一個思潮嚟。而家係泛民要同已經唔相信議會有用嘅選民講，會喺而家無真普選嘅情況下會點樣喺攞到議席後盡全力議會抗爭，去證明選舉同議會仲係有用。

咁不如以後玩返封建世襲算啦
做錯野，冇能力
但係年資夠高就要投佢
照你邏輯白頭佬選到100歲我地就要投到100歲
佢唔覺意死埋你係咪宣布香港最黑暗一日，之後放棄抗爭

咁你欽點36個出黎選囉

泛民個問題係投票紀錄唔好
連機師鄺仔都係

喂咁個制度係咁，可以點
一係就改到佢變成抽籤
一係就大家有曬數，佢chair 完立即請辭

又要入去攬炒，又要唔用制度嘅方法
你點入去攬炒呀ching
真係入去掉TG 咩

初選咪得

上一次
白鴿果一席，公民黨一席
之後民建聯共聯會白偉俊各一席

上次係黃洋達同譚得志互咬先俾白偉俊偷到雞

今次如果出梁凱晴用黎搶第三席，可能有啲機會既

但講黎把撚咩，今次有咩人入到閘都未知
分分鐘話飛機師係條街到撐武力抗爭入唔到閘添

我同你講投票都係理想主義，你係現實嘅就快啲去黑市買炸彈同軍火入嚟

點解唔選得？

陳凱欣都係前記者
而家選舉唔係選職業
記者同從政完全係兩回事
從政都要有立論有條件

劉慧卿都係記者出身
乜要咩專業人士先可以選立會？

四方西 毛ee全部記者出身

攬炒都係新鮮事 經驗都係零
素人出身反而冇背景負擔

毛ee讀政治系仲要公民黨創黨人
政治生涯做左幾多野到08年先出黎選
呢d你唔講埋出黎

咩都要經驗 邊個出黎選 同老屎忽d思想一撚樣

on9仔俾飯民揀到有撚用？

搞初選 唔好初選輸就詐型要選 咁大家都gur囉

又黎今次投7號，下次先投6號？

你冇經驗 你下次先選
為左大局 你下次先選
你出黎選就係鬼

要記得你上緊泛民論壇呀

素人出黎選就係冇政績投機撚𠝹票黨
泛民冇政續都仲出黎選就係攞返自己個位壯大黃營

工作需要經驗
經驗需要工作

樓主無錯
比我都揀四大美女議員
葉姐姐 鼠王芬 假博士 元秋
學歷? 有
政黨? 有
運動? 有
專家? 有
商家? 有

最重要係身材都有

係為左大局
今次一定要投白頭佬 諗起都開心
邊個唔投白頭佬 就係白票撚 係分化 係鬼

就係唔撚投飯民

咁大家都唔預梁凱晴喺抗爭時擋popo嘅
我反而驚佢素人，一出嚟就開雙飛會做唔嚟
不過佢計劃出嚟選埋立法會似係有人/政黨幫
口才好應該會多人支持
起碼唔打得都講得
唯有等佢出政綱去論壇睇下表現點

個重點係全部人都係退居左前線先做議員
但而家立場姐姐無政治論述
而家佢選議員同身份有底觸
唔係批評記者出身

永續梁耀忠，最有賣港經驗

屌鳩人冇政治論述
我想問邊個區議員有呢?
定係區議員唔撚洗有
乜唔撚係黃就係得架咩
同埋唔係 我唔理邊個嬴 我要建制輸咩?
比例代表制 又唔係隻抽隻 你點知邊個界邊個票

洗撚有料
有人投未得囉
政崗係我會反對一切政府議案
其實樓主你有fans都可以去選

裏面個班咪又係垃圾

話立場姐姐無政治論述，講笑咩

話立場姐姐冇政治論述，你不如睇下人地學歷同寫開咩文章啦唔通啲泛民就有咩政治論述？

當人弱智人地寫論述多過你食飯

唔參選邊到黎經驗

其實無論邊派，只要佢唔係攬炒，會否決所有正苦提出嘅方案，都無分別。點都有人唔信邪繼續玩選舉遊戲架，不過請說服我今次同泛民嗰啲選舉議題，例如雷動計劃，有咩分別？無嘅話，就證明我唔係你嘅票源，要拉票就唔該拉其他票源。

最緊要係配合到候選人上限，咪撚好似教主輸果陣咁

好似區選咁每個區一個黃。要夾好先做

唔初選素人更加無機會玩
讓位咪即係比大黨玩哂

白頭佬條仆街有經驗,但係係賣港經驗

經驗論最仆街就係你無經驗連入行都無資格

有從政經驗嗰班咪變晒政棍囉

有從政經驗的何俊仁係支持特赦強姦警

選完區議會經濟就收皮
都係黃絲區議員幫到我地

最少都打得贏立法會啲保安狗先啦，梁凱晴唔做返357年gym，我係唔會投佢

耐唔耐出下黎 比連登仔J下都夠

叫泛民咪撚岀嚟𠝹票咪得囉

又想做神整多個梁游出黎。

好心你條大愛屈鬼臭閪縮撚埋啦
立場姐姐16年已經寫緊本土派啦

好中

人地屈鬼軍師話你冇就冇啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

之前區選屌人界票
而家就界人票

梁凱晴有咩問題

要贏就要出新人

好過哂泛民先
起碼親本土

樓主講個d人
現任立會裡唔少
咩身份咩學歷都多撚餘
最緊要愛香港 聽人講
大把人肯教

配票先係重點
人人都有參與自由既
加上咁多人話要素人, 而家素人出黎又比你地吊

講到好似一定要投泛民咁

over my.....

反正都係咁擺 做咩唔搵個靚
再者 你有冇睇梁凱晴講野？正路過好多泛民啦喎。

泛民你地聽住，九東出3個 預左一席民主黨、一席公民黨、一席如果素人有共識推梁凱晴而佢又要選，唔該要比佢選。
如果黃之鋒想選 唔該自己同素人代表傾一傾。
出多過3個既話 大家就會自由投票 唔會配到票
重蹈2012 2016 覆轍

當梁凱晴真係廢，係花瓶
但泛民係衰到連花瓶都做唔到

再者梁有唔好?

幾時靚 = 花瓶？
又靚又叻未見過？

大把又樣衰又蠢
呢度都唔少

做得記者肯定有返咁上下，黃文萱話想去超區，佢都係記者出身

無政黨出黎選就係界票
即係只可以投俾泛民

我朋友識得林鄭話佢真心為香港添

真心凱晴佢講嘢係唔叻
唔好盲撐
如果靚就人氣高, 就夠票入去攬炒嘅話
我支持

但講到做好多嘢又講嘢叻, 呢啲唔係fact

陳梓維 一定好有論述

我諗緊 快必 點算

即係立場姐姐又係鬼呀?

唔投泛民就係鬼
係5毛係分化你係咪共碟
定係白票撚
你係咪唔想我地嬴

有初選協調到咪得

選樣架 你估選能力咩

分清楚兩樣野
區選係單純唔想比建制贏

如果要玩選舉戰線
勝出之後要做既野差好遠

入去講野有咩用
反正都係過半數否決
唔通你屌兩下 個政府會讓步?

要揀個識講野 做咩唔揀6撚入去
夠論述又屌得喇掛

佢唔係叻 我只係話佢正路
但點都好過林卓廷之流啦

之前連登有人話投快必都唔投梁

我同你掉轉
區會可以做到好多地區野 需要一個識做野既人

反而立會咩都要批錢 講大圍投票
係立會屌完 班官都係會照通過
立會只需識投否決 就可以用半數否決權阻止惡法
洗鬼識講野

其實今次入去真係唔係睇識唔識講野
係講有無決心去幫場運動

乜唔係講論述同學歷咩
個龍門又搬左

大家敬老 讓吓老人家好冇？
你哋仲後生 四年後再選都大把世界

咁我同你一樣

我觀點係
其實今次入去真係唔係睇識唔識講野
係講有無決心去幫場運動

我好有決心 選我
我會全部會都出席 然後咩都否決
我重會捐一半糧出黎俾手足

配票 已經唔尊重自由呢2個字喇

如果係我絕對支持
認真

泛民：世界是你們的 也是我們的 但是歸根結底是我們的

我識朋友幫維尼做義工
知佢係真心愛香港添

咁首先你要說服到泛民老鬼 退選讓哂俾我地連登仔先
我唔想出素人出選又俾人屌做鬼又界票
我既政綱就係
全部野都否決
捐一半糧出黎 重會請手足一齊UNUN腳出糧

想知更多

其實都唔知點樣初選
你初選係plan A, 比人DQ完正式時就用plan B?
咁撚荒謬

你又做左乜？講比大家聽下見識下

新菜園村復耕搞到原本的農場無水
呢單野係左膠一味叫鳩人復耕 但根本冇人識種田搞水利
搞到條水喉塞左
撚鳩埋隔離村果個真農夫
有節目做過專訪 不過我會扮睇唔到

BTW 眾志贏到有葉德嫻有舒琪大把社會賢達支持
以家選 金像獎定立法會呀?

冇分別喇都係泛民入去襟個否決制
之後就可以企係到
咩人都一樣

咁樣無得講
做左乜唔需要係到同你交代

第一句係咪姐係 處男唔屌得西既意思

你冇經驗 下次先屌

邊個贏唔緊要，最緊要係建制輸，之後先再諗係非建制既入面揀邊個，當然邊個大機會就投佢啦，如果唔係又贏票數輸議席

駁吾刀

有素人本土有意選又話𠝹票 得泛民簡又話含淚不了白票 真係痴撚線

入去攬炒就得

立法會比例代表制呀麻
一個區點都有四五個位
民主精神邊個想選都應該可以參加
咪一開始就話人𠝹票
認真睇吓最後大家點拆

投票前弱勢個個最好組聯合 如果唔係立會玩完

如果朱heidi無同村民的利益作對、在反修例運動時的區選佢有能力贏、但事實佢輸左唔係無原因。

好現實、而家連登仔話立場姐姐有論述？
報導同政治論述係兩回事
而家就係選學歷選靚女
咁不如所有議員都係大學教授

重點係鎅票問題
如果無好好配合我地會輸得好慘

唔好理佢啦 五毛引戰狗黎

當初梁天琦都可以話咩都冇

假學歷博士都選啦

咁當時都仲有本民前的頭牌
而家的素人就無野backup

出黎講兩句啦 臭閪

15歲少年涉腐液傷警被控3罪須還押 投訴遭掌摑致失聰一段時間

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

陳浩天endorse 都比你屈鬼啦

泛民

當年陳浩天唔係食雲根記咩雖然依家反晒面

人地大愛軍師話你唔係就唔係 ok ?

前線手足裝修/還拖 / 叫黑警死全家即刻出黎屌你「仇恨上腦」
隔離po 有15歲手足被狗虐打條臭閪就縮撚埋唔撚出聲

只要唔係泛民 仲參選既就一定係熱狗

泛民從政經驗有幾十年

好勁呀，投佢啦

素人？到2047再投啦

唔撚投記者
大愛撚黎

Ching 因住比上面條屈鬼臭閪屌

梁耀忠

Over my dead body

我宣布，前線即日起要私了埋記者

Yes sir

收皮啦屎路比
你好認識我咩
你日日針住我做乜撚

泛民係好有經驗呀
不過係失敗嘅經驗

乜唔係全世界都進步左?
定剩係本土獨派唔計?
唔計既話 我READY左一大堆賣港投票記錄出黎又可以講

原來你肯應架
仲以為你剩係識扮見唔到
等緊你入去隔離po
手足叫「黑警死全家」就即刻屌人「仇恨上腦」
黑警虐打15歲手足就扮睇唔撚到？

15歲少年涉腐液傷警被控3罪須還押 投訴遭掌摑致失聰一段時間

陣間佢地會話你剩係識執著過去

所以要問清楚佢地肯企定未

我叫全區曼迷撐凱晴ok?

唔係話佢無深度無見解, 但始終選立法會唔係鬥個人修養...知名度, 政治經驗, 全部都係選舉工程入面更重要 何況立會配票策略需求更嚴謹

泛民票狗又出動
佢唔選我都唔投你泛民呀

係 連登仔唔比白頭佬 長毛 黃碧雲選

之前有個素人記者, 第一次參選就擊敗民主派最大黨參選人, 鍊贏當區票王當選, 跟住連續好多屆都冇輸過

咁呢三個真係垃圾喎

咁有意參選都唔得？

咁不如選胡cfu啦

如果要講選舉工程而唔係入到立法會之後會點
你首先要知道有一班對有知名度同有經驗泛民完全失望 求變嘅選民

分化po
拉

我都希望呢個係主流
最擔心係兩頭唔到岸 最後比建制成功界票

唔同政黨同你玩初選?
high大左?

唔認同果啲
自己睇下區選大白田西發生左咩事
初選? 咪撚玩啦
同政黨就話初選姐
你連政黨都無同你玩初選
你係飯民你輸左初選
唔通就唔出黎選呀?
同你班素人玩初選
同玩擲公字 公你贏 字我輸 無分別
初選笑撚大個口

而家香港立場只有兩個
黃 vs 藍
自己諗下區選
黃藍比例 6:4
即係話立選最好都只會係6:4
而事實上你係無可能好似對家咁樣配票
所以最可能係大約55波

唔割

選唔選 關你撚事

邊個選 唔關選民事

收皮喇販民

咦 咁點解咁多人屌呀劉青既 民主喎

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

咦 想知點解要屌劉青界票既
民主呀嘛

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

你講得好啱呀
我地幾個大黨
一齊同你班素人合作搞初選!
錢你地有無? 無唔緊要 我地出!
我地輸左就唔去選! 俾哂你地選!
既然無人支持我地 解散埋個黨佢算啦!

劉青: 連登仔又話選舉自由既 做乜出黎選之後連登仔又屌鳩我

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

咁睇黎香港真係好多人無智力

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

係

先做地區攞政治經驗先會好好多

廣東話都未講正
仲要素人做左區成年
你民主黨話選就選俾人讓路都仲好意思講？

今次係選區議員咩？
點睇都係係政見重要過地區工作
你唔搵番馮檢基？最有地區工作啦

泛民班老屎忽死人食相出哂黎
又要人含淚追撚含？

民主社會
每人都有選舉同被選舉權
市民係有智慧
佢地會將手中既票投俾佢地覺得啱既人
佢地投得劉青代表佢地信劉青做得好過其他人
屌佢𠝹票既有無尊重過民主社會

舒琪??

點解唔可以泛民讓路

話你無經驗囉，選民唔識你，連搵邊個官都唔識之類

又朋友話

認同 96000真係咁吸引？

老實講 立會要知名度
兩個都好抆水 尤其立場姐姐

導演黎架！！！

連登仔唔識分報導同政治論述的分別
然後一味話立場姐姐有寫論述

而家只係乜都無
好難相信乜都無的人仲話要選佢地？

講真區議員班素人贏到唔係靠功績、要搞清個事實

長毛同梁耀忠夠哂從政經驗

你投唔投呀咁？

我都有朋友話琴晚中出完你老母
話伯母塊閪又黑又冇水

捉鬼天師又出黎

派揮春作為選舉工程?

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

屌依家出嚟選開個班政棍唔見得有幾好
爭取廿幾年民主乜成果都冇
會又唔係開 監控燈柱港豬澳大橋又讚成
依家有D新血換返走瘀血唔好咩
新人唔一定好
但係既然原本嘅就已經證明咗自己有幾冇用
咁咪應該俾新人試吓囉

認同呀
依家泛民班政棍咪花瓶囉

其實係咪真圖？

覺得佢地唔夠經驗
但今日講𠝹票就唔屌你唔得

𠝹你老母屄咩𠝹
你選得人地都選得
啲票你飯民搵夾萬鎖住？

無錯

長毛白頭佬果D參選 夠晒經驗啦 但咁多年來做過乜

好彩立場姐姐果d新血參選 我有多個選擇

個個都心雄 各懷鬼胎

出晒嚟選啦
全部輸到保證金都攞唔返

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

真圖，不如過仇好似隊隊都寫
例如一本獌猁
利記好野咁，啲街坊叫寫乜就寫乜

晴B就真係獌黎

同意, 係而家制度下, 飯民同條女到底可以有乜分別, 又咪舉手機器, 然後民主最黑暗一天

算啦
成班黃絲都係咁諗：結果唔重要最緊要過程夠熱血

配票永遠都係策略

咁白頭佬夠哂經驗啦 含佢啦

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式

你控制唔到自已人
又唔知對面點配
配條撚咩
對面掌心雷都 配唔足三份一
你乜都冇會配到?
講就得

一定要初選 真係要配調
但民主派班老屎忽真係會配合???

咪係, 一定要留位比楊大狀!

加埋李卓人唔該

你埋泛民堆咪會配合lor, 好似眾志咁

樓主D撚樣好難服侍
有經驗又話人泛民唔含要本土
素人又話人冇經驗
屌你講曬啦

比機會你解釋

game theory
泛民同本土鬥
只會兩敗俱傷

你企係飯民立場諗
泛民係大黨
讓俾你班無背景既出黎選？
無可能喇係咪

同埋
飯民係今次革命其實我覺得係有醒覺左

加上今次唔係2016年
果陣仲可以話溫水煮蛙慢慢赤化香港
但而家全民覺醒
黎緊政府一定全面啟動國家機器改造香港
可以話今次真係無得輸

比起本土力量帶黎既改變
我寧願減少risk
保守係因為輸左就game over

我要初選

見到咁多負枝你就收收皮啦
大家都本土>泛民

負皮

G持牙晴

想知你個大家係點得出黎
Base on 2016立選？

立場記者加議員呢個身份幾撚fit
繼續守舊選白頭佬囉

你又唔屌黎明？挑光榮機條數都未計

垃圾樓主67啦你

D 票你嫁? 𠝹乜撚?
大局為重,關鍵一席
你泛民咪退選, 全力幫素人助選囉
所有野調唔返轉, 點說服人啊?

收皮啦死熱狗又分化

5毛/熱狗/腦殘/失敗撚又出現了

大政治⋯退選不如解散埋個黨佢？